有冇人覺得會然 喂螺絲批 好鬼煩

關你撚事咩又要屌柒又要睇 同CCtoy嗰班弱智一鳩樣 你咪完全封鎖囉咁撚委屈你你真係有問題你個篇野只不過係普通屌鳩人d野講到幾撚矜貴咁 又唔撚係潮文乜乜乜 唔通個個鋪野之前都要問過原作者？ 逐個屌都幾唔撚得閒 啲聲又係咁強調呢篇嘅不如你自己開個post澄清番 呢個cm 好矜貴架邊個用都要落Credit問過我 唔係嘅話就係賤種
傻鳩話人大陸仔呢條死毒撚一開始好聲好氣同我講叫我落Credit我都OK 你老味臭閪開口埋口屌鳩人賤種 你段留言鑲金？仲好意思話我有冇家教 。慌死唔係見我用你呢段回覆有咁撚多正評你自己心生妒忌咩又唔撚見［冇人講咪你講囉下刪一千字］個原作者係到死chur人叫人落Credit？仲喺度屌人圍爐，上得網就自自然然識到啲有共同愛好嘅人㗎啦咁都好屌 其實一直都Feel到你好撚酸返去奶番你隻木耳狗啦

...

支持..推..

樓豬(邊伯賢邊copy)咁高汁 啲post勁撚有趣 差啲笑撚死 痴撚線

推，太長唔睇，不過長一定啱

今日份beomgyu

講得好！

真定假

明明唔鍾意都仲要走入嚟 算唔算係另類嘅fans

支持邊邊

港女塊西應該都冇螺生段野含金量高😅

今日份Arin

(笑死咗)

反社會人格

每一個幫我推post嘅人生命會延長一天

支持邊b肅清娛台牛鬼蛇神

支持 樓主無講錯 推

求吓你快啲死

邊❤️

你老母塊嘢含金？ 明明得啲閪屎老泥纏住啲閃電毛

邊B

你會笑死自己先 想像到你一路度笑橋一路笑到哮喘然後L撚埋

點撚樣呀
你咁撚有趣 個個都比你笑撚死 延長一日有撚用 (笑到癲)

樓豬勁撚幽默 我笑到停唔到 好撚高汁

你自己咪係廢西囉 唔洗比較

樓豬千其唔好再度橋 我真係會笑到爆肚 你諗頭爆燈 怕咗你

推呢個

佢好似寫咗好多嘢

又真係幾煩

關廢西乜撚嘢事 你出世嗰陣捐完個金屬西搞到你中毒語無倫次

on99串你廢西都唔明 難怪比人撚到一棟都冇

推多幾下

樓豬唔好狙擊我 我勁撚淆 又比你狙又比你笑死 咁樣雙重撚化真係好癲 痴撚線

樓主呢個po輸到一敗塗地

認真討論 小懷疑螺絲批有精神病 最好及早求醫

屁孩程度來講係

吓 佢兩個投咗降喇喎

對比起樓豬邊伯賢邊copy
你一啲都唔好笑。

唔好再罵交

笑死 呢段嘢勁有趣 樓豬又想謀殺我

邊B每隔幾日就比人屌

To Bin B💘✊🏻:

剪咗你條狗撚！

屌你老母邊伯賢艮淑德！

如果你係女，屌埋你個閪！

愚台負評閪！

樓主正儍閪！

邊伯賢畀我閹鳩咗啦！

而家考慮報警告樓豬企圖謀殺

咩料呀

不過on9ce抵ban

嘩你張圖我開咗wifi都load勁撚耐 差啲以為比你撚咗 笑撚死 勁撚有料

我冇投降 同你講咗唔好當真

咩事點解要出呢張圖

吓 已經搵咗黃店影印公司諗住print出嚟擺觀塘做banner

好掛住王陽明先生同我推post嘅日子...（雖然只有兩日）

你=右邊

話撚咗你冇幽默感 勁撚好笑喎 九唔搭八 好似比周星馳撚緊我咁

嘩 雖然get唔到 但勁撚好笑

佢講嘅嘢令我諗起呢張圖

推兩次係咪可2長兩日..

咩事做咩借D2反Arin

‘我俾個好靚好開朗嘅女仔追 我依家心動了’

王生幫你推po然而生命只有兩日

正式宣佈樓豬係娛樂台周星馳 我真係估你唔到！！！(笑到碌地

咁都上唔到熱門

我冇人識 唔似樓豬勁撚幽默 娛樂台台柱 勁撚多笑料

如果個個好似樓豬開post咁高汁就好 放葉瘤剩係cut剩係對腳 張圖仲要勁重格仔 誇撚過當年foxy啲四仔 呢個設局真係勁撚癲

呃啦！

佢值得更好

係

冇

下 On99

笑到要啪哮喘藥

咁我再推..

又燥鬱又哮喘 真定假

我會掛住你

再推長命1000歲

情緒病的確係精神病

我覺得佢有

啱啱瞓瞓吓都夢見你啲笑話 笑到彈返起身覆你

推
支持樓主

層主=死on99

假左少少

而家真係有 我笑到停唔到 好彩見到你個cm又冷靜返 因為你勁撚低汁兼冇趣

你成日都咁遲來

樓主的確好高質好好笑 個隻螺絲批可以收收皮

我幾時有話佢唔好笑？而家係你哋唔好笑 唔講以為你哋好撚好笑 你哋唔好笑嘅程度係去到掃興 勁撚冇癮 要loop返樓豬張gif條氣先順返少少

你後面個句咁樣倒自己米

搶口到

哇條女似想食左條仔喎出道五年仲係一啲成績都冇 今年終於開始有少少水花。同隊嗰個solo大熱咗之後心理唔平衡 好唔容易先搵到個MC做 拍檔仲要係BTS師弟團 仲唔乘機炒緋聞 已經唔係第一次成個身挨埋去 肉酸到華沙望佢嘅眼神都好愕然

#94

掃興就躝啦 咪撚影響樓豬個高汁post

當年邊9燒卡咁出名 條傻逼仲係做緊cdrom咋

睇唔明 不過一定係我問題 樓豬iq 200
雖然唔明 但已經笑到痴肺 多謝樓豬

唔好再激佢一陣間佢又開始吊9我

用大陸term勁撚低質 生你出嚟掃興㗎？咪阻我尋開心

佢似俾印狗屌過

低質嘢襯返你

返去幫你老母執骨啦白痴仔

你講樓豬？我屌你老母！

你老母俾印狗屌到潮吹

你同印狗都係閱讀障礙 勁襯

咩事

你老母喺地獄比煉火燒住咁比印狗抽插

你同印狗都死老母 勁襯

JM9

印狗呢啲下欄嘢先襯你同你老母

你老母喺地獄比人當片皮鴨咁起完肉再綁緊喺消防栓比印狗砌緊

仲要一路砌你老母一路：觀塘

懷疑你同印狗咁樣玩過先講得出呢啲嘢

我幫你問完米 你老母話印狗其實係你老竇

唔好罵交啦

你係我老母

知你好恨 可惜今世冇緣
印狗仔

印狗仔(又失敗)

喂螺絲批係我老母 俾印狗中出生咗我出嚟

邊個又激嬲你呀

亂認老母 你仲cheap過你老母比印狗砌

[江湖傳聞]連登娛樂台發生激烈反印！

有12頁

唔好罵我老4

佢亂嗌我係佢老母 戀母狂都係精神病

追能左6頁都唔知jm9..😅

利哥都得罪就注定冇運行

Yes

認真講 頭六頁係唔關事😅

[江湖傳聞]連登娛樂台發生激烈反印！

#44 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你條bipolar好心死返去睇醫生食藥咪係到發癲

癲過outlast

你亂認人老母 你戀母加認知障礙

Wa 有冇嚇親呢

俾印狗屌=老母
你俾印狗屌
所以你係我老母

你認知障礙到連自己老母係邊個都唔知 印狗仔你曳呀你

你錯過左好多野

追能左12頁都唔知jm9..😅

咪呃啦咁快睇完12頁

會然 慘過返印度 唔該入一入來

#88 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我有上速讀班..==

咁撚威咪撚抄人講嘢啦傻閪

吓 你咩料。。。

利哥勁型

7

Nani